啱啱係地鐵串到個OL想喊

話說放工搭地鐵，我九龍塘站上車 放工時間勁多人 有少少hi到其他人係在所難免啦，咁上車時隻手唔小心掂到到個OL個Agnes B 手袋. 個OL立即黑面睥住我，睇下個手袋有冇花到仲拍拍個手袋覺得我整污糟佢咁.
我同佢講：小姐 我載緊一隻15萬嘅Rolex，入面任何一個數字都貴過你成個手袋.
個OL冇出聲
我補多句：咁巴閉放入夾萬唔好攞出街啦，講完後我就落車 驚佢老羞成怒屈我非禮就仆街

但其實....我隻勞係假嘅....

做乜鳩唧你

點解你會知？你在場？勿相認

假都要幾皮啦

Not pp